.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--c--Color-Spray:

Цветные брызги (`Color Spray <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=44>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- иллюзия
- недееспособность
- визуальное

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Область**: 15-футовый конус

**Спасбросок**: Воля

**Продолжительность**: 1 или более раундов (см. далее)

----------

Цветной вихрь воздействует на наблюдателей в зависимости от их спасброска Воли.

| **Критический успех**: Заклинание не действует на существо.
| **Успех**: Существо "ослеплено" на 1 раунд
| **Провал**: Существо "ошеломлено 1", "слепое 1", и "ослеплено" на 1 минуту.
| **Критический провал**: Существо "ошеломлено" на 1 раунд и "слепое" на 1 минуту.





.. include:: /helpers/actions.rst